點解郭富城個匯豐廣告可以型到咁....

痴撚線好型呀匯豐城

佢黃嫁喎(連登仔話)
咁點 洗唔洗杯葛牙城？

幾時搵牙峯拍番齣廣告？

我係郭富城，依句好老土

可能都係英國HSBC嘅客

無用，不及「郭富城已失去一切」深入民心

匯豐上肉

應該係得搵佢拍先會用到林寶

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

佢好似仲有法拉利

佢唔係失去左一切咩?

冼拿都有啦

Lm

甩褲城心諗呢鑊冚家剷